尋口罩

想問下各位巴打絲打有無見過下面款加拿大口罩
想知邊到有得買
獨立包裝
戴過超舒服，條耳繩係粗綿繩，表面又順滑

唔該各位

推

我通常用阿富汗絲巾 舒服好多

之前係旺角藥房買左兩盒
我塊面算大，但一講野個口罩就會跌落黎
不過都真係幾舒服

新蒲崗啲藥房大把

可唔可以講係大約邊條街？
好人一生平安